點解啲閪客咁鍾意係人地差唔多收工先黎買野？

我完全唔明點解有啲人咁鍾意係人地執嘢清潔收檔先黎買嘢

真係唔明點解要買嘅唔可以早啲

我沖緊地 沖緊坑渠吖

個手套好撚污糟架

你係唔係expect 我會換左隻手套再整俾你

唔會囉

你知唔知我隻手套掂過好撚多野

仲污糟過我隻手架

唔想死或中毒 咪撚再係清潔執嘢臨收工先黎買

不過你要死 我都阻止唔到你

BTW 阻人收工會死全家架

通常話就夠鐘
叫佢唔好堂食算

會俾老細屌

佢會話：仲有點解唔做

但我想講公司個場cut 單係9點

我放工時間都係9點

不過我間舖有Food 熊貓

熊貓就收0830

所以我自己都係跟熊貓個時間

會叫佢哋外賣